Solomon Yue: HSBC已刪除陳智思戶口

美國爸爸出手了

入去多謝

Regina呢

HSBC 個鑽石能量底跌落5蚊都似

點解唔搞大粒要搞呢隻咁低調既先

果然又係小白鼠先生係頭幾個留言
大家都快啲入去多謝

有原因既

咁HSBC 到底奶邊邊架
仲要係HSBC HK 啵

學港共咁試水溫

Xitler

HSBC咁大間乜搞到牆頭草咁咁肉酸呀

兩面不是人

其實HSBC 係黃定藍？

自由時報: 《南華早報》引用知情人士消息，指華為正就滙豐銀行提供的所有證據採取行動，其中包含控告滙豐提供誤導性證據，導致孟晚舟在加拿大被捕。知情人士也指，華為內部討論仍處於初步階段，華為是否正式提告，目前仍未定案。

SCMP原文:

崑崙銀行開戶未

呢啲商家佬，邊度有著數就去邊度。第一個就要收呢啲仆街皮

呢啲叫汁正黎做